發夢見到機場站多人到爆

仲夢見機場快線好多人搭呀，多到啲人要企喺張凳度先逼到上車
但係我就逼唔上，上唔到車要等多幾班
連我喺預辦登機啲行李都delay 埋，去唔到機場

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

[緊急分析]法！不！責！眾！

推